[文宣]NBA事件就係一個好機會，話比外界聽我地到底幾十年黎受到點嘅逼害

當你講嘅野，做嘅野原來唔符合中共果套政治正確嘅時候，佢地係會由市民至高官全國上下去對付你，用人身攻擊用歷史嘅傷痕用經濟方式，逼到你跪低黎滿足佢地嘅強國夢。事實上暴雪同Vans已經跪低咗站在高牆嘅一方。

淨係一次NBA事件已經令到西方覺得咁荒謬嘅時候，我地就係要話比西方知道，我地已經受到依種逼害唔知幾多年(包括最近嘅因航事件)。

NBA事件會令美國人甚至係議員咁反彈嘅原因，係因為中方用強硬嘅方式去打壓他人嘅言論自由，姐係西方一直以黎堅守嘅核心價值(人權同自由)，仲要係人地嘅主場運動上面發生啲咁嘅事，佢地點會唔出聲。

依家我地就要話比西方知，其實香港人係依場抗爭就係為左維護同樣嘅核心價值，當大家想守護嘅價值係一樣嘅時候先可以connect 到對方。

今次件事國際文宣一定要食住上，我相信依件事完全係響應咗攬炒巴嘅登報，係更確切咁令到西方社會感受到 Hong Kong today, the world tomorrow 係好真實咁出面咗係佢地眼前。

小弟不才，如果文宣組認同小弟嘅想法，希望可以用文宣嘅方式話比全世界知道，我地係想一齊守護共同嘅核心價值，當中共將魔爪伸到全世界嘅時候，全球必須一齊扺抗中共嘅暴政，站在香港人一方。多謝文宣組。

推班五毛仲要係到撐911

有一點講得唔清楚，今次NBA事件係令人睇到中共對他人思想同意識形態控制係已經去到全球化嘅程度，如果全球唔出黎反坑，終有一日佢地嘅核心價值都會被奪走。

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

推

1

美國人終於共識中国係公敵，要一致對抗，意識形上中国已取代俄佬。

Twitter 戰線注意事項(無互動=同溫層取暖)

唔好下下叫人做文宣 其實retweet既人好多
但真係做文宣係要回應人同有交流

要做真傳道人員只可以靠自己

加強國際文宣！
引爆自由民主同共產獨裁架意識形態的正面對抗！
大力推！